有冇人係屯市跌左張學友演唱會飛？

係地層 大家樂門口
如果有 比證明我 我再比返張飛你啦